其實參考大家開啲咩post唔多唔少都估倒聽日個市會點。

最好爆多啲number 同自己買入價啦

有5萬億美金跟我搵食

兩米乘兩米

窮撚一名

鳩吹王

小心地滑